CNN: This is an ugly turn of events

CNN correspondent: HK confrontations between protesters and security force "increasingly ugly"

Confrontations between security forces and protesters have gotten “increasingly ugly with outside groups of civilians getting involved and the scene at the airport," CNN senior international correspondent Ivan Watson reported.

“It’s just a scene that's gotten uglier and uglier with no signs of compromise between the city government and the demonstrators. And it just feels like one massive self-inflicted wound by both sides, unwilling to find a compromise and resorting to do more and more damage to their own city in their effort to try to get some kind of an upper hand in this incredible test of wills,” he said from Hong Kong.
Watson said reporters on the ground have observed demonstrators detaining people suspected of working with the police.

“So according to our reporters on the ground, the demonstrators detained an individual that was suspected of being an undercover police officer and what our reporters on the ground have said is that those demonstrators then refused any medical first aid access to that person who then became unconscious," he said.

Watson said this is “an ugly turn of events” that will “damage the reputation of these protesters who have tried to kind of present themselves as heroes to bystanders.”

“But the fact is with their escalation of this campaign of civil disobedience, what they've done is ensnared a lot of innocent bystanders in this ongoing drama here,” he added.

pish

各位做得好好 引到外國關注

唔該所有前線手足聽住
唔可以阻止救援

wow，有一篇文罵抗爭者哦，又如何？一篇文拉平咗過去兩個月對家所有嘅污名？
定還是我哋嘅目標係unlock achievement？

［文宣煲大佢］有疑似黑社會入機場踩線搞恐襲

Agree

唔否認，好醜陋

可以檢討，唔好散佈失敗主義

Not prefect but it is acceptable, we have room to improve.

大家捉鬼分化搞咁耐，係時候做返正經事推正經Post

’呢兩日機場𣎴合作運動雖然成功搞到經濟，但無可否認係有失民意，縱觀兩日運動情況
尋日係人多，但大叫廣東話令遊客好難明白發生咩事
今日就唔洗講，唔夠人唯有塞路

但事實上國際支持都好重要，機場除咗經濟問題，暫時其實仲有另一個天大優勢

目前為止唯一一個可以比示威者唔受傷地表達訴求嘅地方！

我地要做嘅係打M男同情牌，我地唔想阻到你，但香港人已經流了太多血，唔想再受傷！

POPO每日做嘅野過分十萬倍千萬倍點解仲有咁多藍絲廢老中立派支持？
因為佢地會做門面野，會開記招發布對自己有利既訊息，你可能笑on9
但肯定有唔少藍絲會信覺得你班廢青搞事

機場同時係一個好機會，比和理非做盾去Cover勇武巴打
大量文宣鋪天蓋地，除非外國人自私到仆街，唔係點都會可憐下你

我夠膽講，係示弱方面，香港人認第二，無人夠膽認第一

呢啲時候M文宣就好重要，去到今日都未到對國際用文宣真係要檢討，首先我地要

1.清晰五大訴求嘅slogan，等遊客知我地發生咩事
2.打多啲同情牌，必要時之前跪住叫人擺工嘅方法可以再用，表面功夫要做足，我地係比香港政府逼到絕路先阻到你
3.人多！！！講幾多嘢都無用，無人實收皮

最簡單可以喺機場話I am sorry for any inconvenience. Please contact your country's embassy for protection NOW. It helps you as well as exerting pressure on HKGOV.
咁樣明面上打同情牌，暗地鍊住政府春袋，就可以出師有名！最重要係畫面！你想NOW或者外國媒體報導將Cover係你搞喊小朋友定跪係度求遊客原諒？三罷個陣連廢老都跪，而家點解和理非唔可以Cover勇武合理化成件事？就算黑警清場，輿論上都唔會係驅趕一班搞旅客既人！

用埋同理心，機場人多無wifi，好多旅客除咗白等係唔知應該點做的，想上網search點做都唔得。
呢個時候最需係指引遊客可以點做，例如租酒店，claim保險，附近邊度有酒店，搵航班同AA投訴或者claim錢，總之將個問題射落比政府機構，避免示威者同遊客對立

點樣達至最大效益？當然係將呢啲資訊同文宣夾埋一齊整成小册子，大家都想要呢本嘢，令香港情況更易輸出比國際，亦都做返示威者友善一面比國際睇，拎返民意

我會建議小冊子有以下內容
1.點解要反送中
2.五大訴求
3.示威者被逼壓，被傷害嘅圖，每頁有埋Qr code可以睇埋相關濫權合集
4.道歉！阻到你唔好意思，但呢度係唯一唔洗比狗射嘅地方
5.有資料點求助，將個波推比政府

咁文宣黎講要超級M，將和理非嘅作用放到最大，亦都係和理非可以cover勇武手足嘅機會！

和理非全面進場cover勇武，散播我地比政府逼害訊息！

認同入post做文宣

小事 畀人混入左 有對應係冇問題
外國呢啲光環野 雨革都有㗎
咪又係輸

總之都發生左 唔好灰
檢討後下一戰
唔好失敗主義

做完又唔夠膽面對後果？而家呢個係外媒點樣報導，係事實，要面對

之前已經講
我地輸只會因為我地放棄

唔撚洗理，
依啲媒體夠鬧左警隊政府兩個月，不痛不癢

今日繼續塞， 見到鬼佬嘈就照打

1/7 遊行需大量學生/正常人 每位5000

狗你好

著名分化撚 「武裝起義」 已經清楚講左狗政府目的

大家睇到未 ?

ugly 係指黨滲啫

真係好悲哀

大家咁話

係
咁樣同仆街黑警無分別

醜撚到全世界都知！

你叫琴有份阻既人出嚟解釋下囉
我都想聽下佢地既理據

P 牌冷氣軍師收聲啦

我打需要外國支持 港共唔洗

人地話緊我地將運動變醜陋喎，損害左呢場運動之前建立既聲譽喎！

不分化
但真係要檢討

我相信佢係曲

佢指嘅係外國(負皮)關注

侵侵真係冇講錯，果然係fake news！
first aid係access左，可以即場提供醫療服務，而救護的確係成功講條友放上擔架
在場人士只係圍住唔俾搞事者離開，冇阻止救護進行即場醫療

又唔見佢瘋狂吊柒中共

睇片只係唔俾條友離開，救護已經係入到去照顧緊佢，冇所謂唔俾access，大家睇片為證，唔好盲信新聞媒體

Increasingly ugly 係正常
革命唔係請客食飯 唔係做show

勇武派話從來唔需要民意架, 民意撚食屎啦

睇左幾個post又係你

三毛出沒注意⚠️

cnn其實真係左膠

冇人阻救護
你可以話太多人迫 但唔可以話阻

香港民意都可以輸
外國民意唔輸得啊
我哋要外緩!
我哋要外國左膠!

香港示威：由示威變成同政府爪牙發生肢體衝突

美國示威：由示威變成打爛店鋪搶電視

香港呢啲叫ugly？

不完美 可接受 有改善空間 但唔好再散播失敗主義

agger，cnn真係fake news
睇過片/圖一定知事實係阻止條友離開，但冇阻止救護向佢提供醫療

CNN

乜都照單全收 乜都話自己人有問題
傳媒要點報冇得阻 但傳媒唔係絕對正確

人太多會出事，請自覺地保持距離。
咁會睇到邊d鬼走去打醫護同記者，
之後再對付佢地

我都唔係好明
我地要國際關注
係唔係一定要國際支持

國共內戰如何爭取國際支持
況且仲要係 CNN
左膠報係唔係都反戰架啦
阿侵出兵 ISIS 佢都屌鬼架啦

孫文o個單廣州商團事變
屠殺過人最後有無損民意?

香港人仲係太天真, 做唔到大事
大事唔等於一定所有野都係好事.......

毛ee不嬲講鬼佬最喜歡64果種好有畫面但咩成果都無又和平散水的野

玩得塞機場就預左比人屌

迫到侵出手比cnn 求其批評下就無所謂

cnn唔屌示威者好難顯示自己持平的

下次捉到同佢地合照
再話文明大6人都支持示威

識唔識咩叫冷處理？
仲貼出黎做乜9

( Show Blocked User - 武裝起義 )
太多一毛危言聳聽
不要被仇恨蒙蔽雙眼
要保持獨立思考分析

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

咁撚樣就ugly, 爆眼呢, 用盾鋤呢, 打甩牙成地血仲要噤落地呢, 兜口兜面射胡椒彈呢, 地鐵站放煙呢, 屌你老母

的確尋晚救護多翻嘗試入去被刻意阻住，你話本身入面有first aid，有無真救護又床又盛咁齊裝先，睇落就係市民唔比救護救人，仲有其實現場係極極極大意見表明反對比救護入去

721811

noted with thanks.

係囉 而且又冇人阻止救援工作
對示威者行為要求極高 但對警方行為就好似冇乜要求？

我覺得香港人永遠屌示威者屌自己人就最大力最恨

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

點解有啲巴打仲可以不顧旁人所有反對
一味勇落去

勇武豬閪真係累街坊

示威者冇糧出、冇受訓、冇武器、得爛鬼頭盔、冒坐監危險、俾人打都冇得投訴、掟下雜物已經係暴徒係破壞運動

黑警有糧出、有受訓、有多種武器、有完善防具、靠打人升職、俾同袍撞親可以入示威者數、開槍射tg係職責係維持治安

CNN 下下都拎番14年黎比
點比到先得架

( Show Blocked User - 死人頭馬 )

面乜撚野後果呀支那豬
咪由佢報
好似你地支那咁一唔岩聽就的人坐監咩

大家可唔可以睇清楚 人地冇任何抹黑呀 唔好一見到ugly個字就以為人地踩緊自己...

1. Confrontations have gotten “increasingly ugly” + a scene that’s gotten uglier and uglier
- 只係客觀形容講個衝突越黎越危險 係中性嘅 From OALD, ugly: the quality of being unpleasant or dangerous, especially involving threats or violence

2. Damage the reputation ... present themselves as heroes to bystanders
- 佢係話影響到係”Heroes”嘅聲譽 冇人話你聲譽差 只係話唔再係”heroes”姐
- 首先我地唔係為咗做”heroes”而走出黎 同時我地基本唔而要”heroes”呢個reputation

明白係醜陋咗
但有光環唔醜陋果時 我地爭取到啲咩?

有無啲指責醜陋嘅人可以教下香港人點做?

yes, need to use appropriate force against those undercover.

其實你班傻閪潛伏狗分化撚 都真係好閪蠢
啲留言次次都係無理據
不如叫你個上司檢討下你地啲手法啦
咁閪廢

贏盡掌聲獲得全球讚美
習近平一邊感動落淚一邊宣佈真普選
親手頒發諾貝爾和平獎比港豬

咁我地下次捉到鬼都打爆佢隻眼 用對等武力囉

佢個ugly唔係醜嘅意思... 只係unpleasant or dangerous; involving threats or violence(From OALD) 係客觀描述

詳細睇#70

唔完全係壞事, 個人睇有成有敗

敗者, 顯然因為阻到遊客同佢地影到一眾示威者對單一人士進行圍打, 雖然唔少外國記者知道起因(公安身分曝光), 但亦好難阻止有對立人士/對運動唔係追得太貼嘅人(不論國際或香港)會對示威者形象有轉化/有位入, 抹黑運動與抗爭者

成者, 宜家無可否認一下獲得左好多國際注意, 觀察到國際議員或記者係social media的發言, 甚至比721 85 811造成更多迴響
不論事件好壞, 迴響大左都可以引起好多本身對運動無咩留意嘅人, 因為覺得開始同自身利益有關係(如考慮到香港宜家仲適唔適宜旅遊)而對事件追蹤同產生好奇, 反而對一場本地運動產生左頗大嘅國際宣傳效用

所以只要處理得當, 表明返我地絕對無意去進行任何無差別破壞, 而係只係想針對政權壓逼作出抗爭, 咁相當可能將this ugly turn扭轉成一個好靚嘅飄移入灣

不割蓆, 不篤灰, 不分化

cnn=tvb，只會睇到示威者做乜，佢地從來唔播以下片段/圖片
黑警暴行gif

示威者做法不完美，但可以接受，需要改善。
結論：核爆都唔割席

我冇叫你打爆人隻眼喎
你係覺得我講錯定點？

其實最重要係我地自己團結，同埋檢討

外媒鬧咁又點，政府同黑警日撚日都俾外媒鬧，佢地有無割蓆過？

示威者做法不完美，但可以接受，需要改善。

唔完美，可接受，要改善

所以聲討黑人俾白人警察槍殺嘅示威往往都
然而我地香港人唔會就咁算，612起受傷嘅賬

手足唔醜陋，係唔夠人地賤同奸啫
呢個係挑戰，因為人地當初又賤又奸先奪到權執政

大家玩連登都知，轉風向係好簡單亦都可以好短時間
同時出兩個相反立場嘅post同時大量正評都得
所以一日半日唔好睇係極小事，最緊要有意志力，食腦咁同對家鬥落去

係 人地外媒講兩句
人地過一兩日就唔記得
我地無咗自由係一世

道歉係我哋有改善空間
道歉係處理關公

打大佬啦各位 大佬放鬼出關公呀
不割但要智取捉鬼打關公
捉到鬼selfie求放朋友圈 多謝參與

其實中肯

不過條友又冇爆肛 又冇明顯傷痕

呢個俾antifa打得仲金。

唔係得個講字
時代革命黃頭盔
國際形象就係和平示威比極權打壓
但你睇尋日做緊乜野
事實做左就已經返唔到轉頭
一次兩次可以spin
但你睇作地仍然用各有各做 和理非割蓆 做借口
合理化自己見到有人阻救護阻記者都唔出聲
如果唔改 成件事已經冇得再發展落去
只會變成純勇武對抗政府
唔好比人帶兩帶就以為可以one and for all咁一次就贏哂喇
前兩個都識講係長期運動 好似韓國咁
尋日上哂腦再幫自己搵借口做乜
完全睇唔到有邊到係好事

Watson said this is “an ugly turn of events” that will “damage the reputation of these protesters who have tried to kind of present themselves as heroes to bystanders.”

可以入去睇睇

我地最大勝算係美國嘅香港民主人權法

有幾ugly姐

捉到對家又唔想失威，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
手持「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類。
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

都係個句：
醜陋既勝利✌️✌️好過漂亮光榮咁輸

光環既雙刃刀

機管局自膠停飛係佢地既事如果人多到塞爆機場都應該留條好狹窄路比人走 ( 做乜比借口人地抹黑我地呢 ? ) delay已經係效果，做得唔好大家都會理解最緊要檢討抗爭好漫長唔係九衝就會贏。香港人加油！團結！小心黑警！小心插贓嫁禍！

人地2個月黎一路撐我地, 人地批評咪聽下囉. 事必有因.

爭取民主, 係建基於民意, 唔聽民意執著咁爭取, 攞番黎既叫極權. 係咪我地要既野?

外國先冇你咁柒
真的要打，佢地會自己出兵（美國開始發展中程導彈就係預備呢樣）
支持你打想自取其辱咩．

你係o係現場外圍入唔到去睇定係無睇直播？幾個豬隊友係咁喊打喊殺唔俾救護入去又阻佢走，有個仲要打救護，琴日成個連登都屌緊個金毛，你不如追返下成件事先

當年64就係因為學生堅持道德高地
飄亮咁輸哂成個民主
你地想再一次飄亮咁輸埋成個香港？

一早講左卑劣既一方會插莊嫁禍
要贏就一定要比佢地更仆街

睇唔到
block咗

自膠for錯別字
太耐冇寫字

係
太陽花又係唔正常
韓國仔反朴槿惠示威又係唔正常
只有你最正常

對！

推推推

係人都知機場和理飛場合條金毛搞事點解冇人推走佢？

咁我又反問你一句：係人都知連燈有堆滲透撚點解唔ban左佢

行動，檢討，再行動
不停咁keep住呢個循環

唉，其實我真係唔明
我地香港呢場運動其實好小兒科
你對比烏克蘭，法國黃背心，韓國民主運動，日本反成田機場運動，其實我地香港示威真係已經好和平。
但係冇辦法，我知民意和國際聲譽係好重要，但係佢地明白咩？我地已經有400幾個人被捕，全部下落不明。更加有人流血，，被人打到腦出血，甚至打盲左。
但係可以點？外國又唔會幫我地，靠自己香港人嘅話，又要顧面子，又要點點點
我打呢段嘢，唔係話一定要勇武，一定要和理非。我只係講，究竟有咩方法可以贏？呢個係要大家一起思考。

國內情報人員係要對付嘅，最多做得無咁肉酸，下次除左佢條褲，下體滴鼓油，就咁放走佢等佢喺機場條條 fing 就算啦

建議唔好入機場一段時間，等事件淡化左先。

至於道歉，一定要去做！
琴日既事確實系影響到遊客，並會令一d人反感。 我地正因為無大台，所以各有各做下有失誤好正常。 不過抗爭者系一個群體，好似紀律部隊甘一人犯錯，會影響成個部隊既聲譽（警察系好例子。 我地都一樣。 做得唔好可以檢討，道歉，要改善既地方就要改進。 承認不足之處系要好大勇氣，但真誠道歉系必須，至少 show 到我地系有擔當，會謙虛地承認不足，然後改進。

呢一點好重要，唔好好似班政府高層同警隊甘樣，死不悔改。 抗爭者就係要同佢地唔同！

推

香港人真係好撚注重光環 , 抗爭又好革命又好只有work同唔work架咋 . 光環冇撚用架 .

冷處理

唔好傻啦
將思想放係幾十年前
你同葉國謙有撚分別

These are not event, these are battles!! This is a war!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

克爾米亞唱歌靜座會贏

good
唔好補底
等睇做錯事邊個要人補飛
成日都以為自己做咩都有民意支持呀拿
CNN鬧得好

14年夠撚哂和平喇？和平到一路佔領一路同埋d警察傾計tim，結果？外國記者有冇可憐你？

二次世紀大戰
美國都係要一粒彈

[緊急分析]法！不！責！眾！

其實每次都係咁 鬧下鬧下就慣左 就會講第樣架啦

CNN係左膠報！！！洗撚理咩！！！！

咁老實講 光環贏到 2014贏左

唔完美 但接受 可以做得更好

尋晚係有改善空間
但又唔洗太在意外媒批評
冷處理，你懂的

prefect

咁2014呢 光環大到不得了

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

係d警察扮示威者做架！

個時天時地利唔係我地到
而家天時地利係我地到
我地係要拖到打貿易戰人權法
我唔係要香港復活，我係要中國死個一刻我仲拖住佢隻腳

錯咗就要認
今次我哋的而且確做得唔靚唔夠體面
香港人我地下次一齊做好啲！！！
我地由零走到依家，每一日都喺到學習，喺到進化
撞板係必然
但唔好因為一次錯誤就否定一直以黎嘅努力
香港人，加油
下次一齊再努力！

thanks for share

屌你老母unconscious 條撚咩
一上白車就開眼啦冚家剷
淨係識得以偏蓋全
全部記者都係鐘意寫自己d 野就寫

佢分析得好啱喎
忠言係逆耳GALA
自己要有判斷
唔好盲目囉

人哋鬼佬都係講句公道嘅說話啫
有啲人使唔使即刻起晒鋼呀
咁的確唔應該阻救護同打記者
唔虛心接受同聆聽吓人哋嘅意見
點一齊進步呀

Push

同四眼金毛講

對比有公安係機場 警察掹槍 機管局呃旅客
其實好少事

不完美 可接受

今日mission
今日一定要入機場幫啲旅客追究航班假取消 暫時唔洗玩癱瘓住

機場見

yeah

睇 Fox news 好過，

記得講有黑警混入呀

哩個盲既都知係一毛

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
不割蓆！不分化！核爆都不割！

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

去機場 做文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！